想問下有冇d平台可以接job寫code

實習學左python同tensorflow想試下手

workeroom

連登